"頭條" 唔講HSBC, 换上"英資" 去形容。。。

我知道大家會問，點解我要放"頭條" 出黎？ 但首先唔好理佢係咩野先

重點係大家講緊HSBC, 點解佢咁得意有HSBC唔講，要用"英資" 去做形容詞？？？答案好明顯

我希望大家可以冷靜，點都好，小弟真係唔支持裝修HSBC, 佢依個報導好明顯想有話題比人講，就係示威者依家已經根本唔會理親中或唔親中，總知就只會破壞等等。。。

所以我希望大家冷靜，另一方面，岩岩星火都出左聲明

所以大家要冷靜，唔好衝動，一方面不要中計。另一方面比時間星火去處理，我地依家可以做，就係不要同星火割蓆。

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

唔好意思借一借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

英條撚
平保+blackrock 係最大股東喎

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！